[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (1267)

放慢咗

slow

Snow

慢撚過我

正想開

比10角我

差一球 入多粒pls

舒米高上身了

唔知自己1001

屌連登仔真係燈撚到
個個狗沖買角就即刻0角

黃俊，我愛死你

Slow 仲以為你唔開

黃俊正仆街

接納

3278 下一隊入球 星期六 3
秘魯(主) 對 丹麥(客)
下一隊入球(第2球)
主@3.00

$ 100.00 $ 100.00

勇者

識做

係時候死守啦

Denmark GOAAAALLLLLL 1-0

不了

痴線 逼害角大 點解場場都係死都唔落底

黃俊 三點 揀邊隊

用生命維護黃俊

56k

補少少和 輸少當贏

睇到黃俊重注左秘魯第一球我個心就定左好多

第二球都係

沙伯下盤 ❌
烏拉圭 走❌1.5b❌
摩洛哥 上盤❌主fg❌no goal❌
西班牙 輸半 ❌
法國上盤❌
阿根廷上盤❌
秘魯下盤❌

世盃咁難 點賭呀

中左fd 完場先派錢 想補飛冇曬錢

有料

Same

停角

手足

陣間派

秘魯ng

秘魯又差啲

上盤頂爆

秘魯啲組織仲好過亞軍

秘魯把握力好啲 早就456丹麥 咁多空位

又要叫頂住

10蚊，17倍秘魯

入吧秘魯

支持

就快有心臟病

刷角無面比 8.5s 要了

場場買果d都要頂

吓餐死

秘魯係黃俊加持下 射到2022都唔會goal到第二球

8.5b

黃俊係死產

跟了普巴 8.5s

客ng

好撚危險 秘魯球球都入肉

咁樣都護到角球

有黃俊買第二球主 可以入定客ng

平安鐘

聽日巴西睇路啊各位 又來下盤架啦

丹麥下下都要人練心

1:1

輸米高逼害大波大角

啲角有冇冰咁耐

德國係上盤最撚穩 我就早買早享受 聽日只會讓更深

我都想 問我叫

澳洲->冰島 冰島捱咗好耐
丹麥睇到人地攻勢好危險

丹麥個門將好撚型 球球都好穩陣

㩒撚到變晒餅碎 好撚入肉啊

舒米高好撚勁

0:2

半6全6 8.5s頂著

7777

我都係想要多幾個c姐 係咪要逼死我

靚基因

李城有佢失少好多分

舒米高

8888

屌 一想買就刷兩個角

全面巴 聽日日假靠你了

屌 on9

祝你陷家產

8c

全黑

8角

-3c

8.5s 叫完就8 on9

刷緊角

9角

靚刷

Jumped頂撚住啊

等你出3點個場

8c完場 plx

11角叫爆區

9你老母比狗屌

10角

曲奇碎 頂唔頂到架

強強補唔補飛

( Show Blocked User - 美巴清爐 )

大波jump

快手比多c

8.5s好撚練心

-1c

認真完美0:2 10角

補左和 應該不敗了

8c頂住

接納

3281 角球大細 星期六 3
秘魯(主) 對 丹麥(客)
角球大細
細[9.5]@2.10

$ 300.00 $ 300.00

上盤都係

練左成場

我信普巴得架

秘魯個金毛勁過普巴

我想訓覺，求你比多粒0:2

真點9角

買左8.5大 gogogo

1 1完

8.5s 咪撚爆 輸左成晚了

1:1算啦

煩唔煩啊你

秘魯5打3甩波

1:2

角大黨輸左幾日啦

強強戶口清空 係咁幫朋友買

馬會逼害基層兒童

角啊 信念

黃俊出水未

下場先啦

補唔補飛好

秒魯下一球

主2nd goal

我而家就係天台，係咪種要逼害我

角呀

咁我可以放棄下盤了

哇

留錢下場或更好

完未呀 秘魯狂攻好撚驚

唉 屌你老母 訓醒見到輸阿根廷 仲要大注
真係好無心機
有無人講比我知點解會1:1

秘魯咁撚勁

冰封俠召喚

黃俊

讓太深

美欺

no luck

後腳差d

美c miss 12m

冰封所有角球

美欺12碼唔入

中9角

平安鐘爛啦

金毛黑鬼仲咁好爆

進入練心10mins模式

2:7角

我心血少，0:2 plz

3粒角plz

佢幾好波

學伊朗訓地戰術得唔得

快比角

頂閪住呀屌你

碌下地先啦

黃俊買咗

8.5s頂埋佢 9mins

3:6角

冰角呀

一c啊

爆啦秘魯 快撚啲爆上去

俾角大黨贏一場啦

有角味啊屌

金毛黑鬼好勁

1.5B Jump

玩旗啦

冰封冰封冰封冰封角球

365成日fake角我真係屌佢老母

碌地沙啦丹麥

入球細穩到
大巴狗

角啊

秘魯垃撚圾

比多粒

訓係地下碌下啦

又救1角

支持下黃俊

又救到

8.5s 心臟不行了

碌地未

角

屌你又唔入

上盤頂住呀屌你老味

我想死 頂住啊

10

上啊

丹麥龍好撚勁 勁住

和和氣氣啦

8.5s 頂埋

上晒身

角有無咁難丫 點解啲解圍會擺番中間 你教練點教你踢波

舒米高癲撚左

心跳200

舒米高屈機

9國

2.5b 30波蛋針哂

舒米高 啪啪啪 舒米高 啪啪啪

金毛咩來頭 勁到咁

細舒米高你都唔識咩
兩父子都係丹麥門神

頂撚埋佢...

屌你秘撈快啲入呀

丹麥個龍咁撚勁

舒米高唔好再迫害大波

世盃
舒米高>>ddg

大力神有D廢

忽然球迷

我個角大啊

8.5竟然頂到

識呀 星形撲救

角呢

秘魯明明入到啦 系黃俊買左彈返出黎

客入多球得唔得

咁快d , 唔好補時先爆

四邊角落緊雪

大力神

助左攻 放過佢啦

頂住0:1呀

1.5針

個個丹麥龍...全部忽然球迷?

我要0:2

咁都唔入

斬波唔知斬到點 決定有時太慢

點解唔會撲出底線架

差啲

3人球隊想做到咩出黎

心臟病了 唔玩啦

靠呢鋪翻身 馬會戶口無晒錢啦

啲龍勁到。。。

秘撈球十二碼入
呢隊就係正氣波

世界盃全球都參與 唔緊要啦

擦未

9.5s頂撚住

半6全8 又一西隊

係到8.5s驚先

經歷完阿根廷美欺嘅刺激
再睇埋秘撈
我企左係天台

角細黨贏撚到

唔識有咩出奇 上場射失12碼果個我都唔識啦

頂住

落底啦仆街 係咪on9 個個落到底都要傳番出黎

主ng

睇住秘老d進攻...真係練心

真係睇波既邊得閒打卡

我跳啦ching

妮坦

好過為左打卡而行山
最後要人救

尤其是啲女

快手入啦屌

今場又準備輸，屌

㩒爆平安鐘

曲奇個前鋒保臣 狗熊變英雄 上半送完12m 下半入波

我一直都有睇

影完轉台

賭仔先係啫

呢度角大船大啲定角細大啲
等我幫幫手

9c

+5

唉，轉望3點場算

8.5s 頂到

拖得就拖 快

All black有冇補

訓啦

各位手足 練多5mins 頂實

唉屌你老母 開波前買1.5大 1.54水都要輸 今日D波真係好難賭

我唔補飛的

個球證垃圾到

好辛苦

訓地啦屌

9.5s

9.5s chashed 理撚得你地

領先就玩旗啦

秘魯

好緊張

平時輸緊唔見補咁多

補10蚊 為自己個心買個保險

屌你隻Apple watch係咁響 心跳過200啦

今場又+5

斬撚死你班仆街

9c goalllll

真係9C

絕殺

完場未 嚇到命都短幾年

買乜

記住琴日三埸絕殺嘅教訓 唔好gel住

Nigga 唔識計數

9c goal!!!

9.5s gel撚哂頭

俾多粒角我啦

神9

10c

10.5s

曲狗上盤

針撚晒

唔知話下盤日盲買peru班手足心情點

9.5s頭已gel

入番球啦屌你秘魯

我屌 8.5s

立即完場

屌 8.5s

又爆我

YES 10C !!!!

我屌住你老母9.5s都冇鳩埋

9.5b cashed!!!!!!!!!!!!!

10c goallll

10角爆埋

10啦仆街

Ok

買左大波開唔到真係激撚死 咁多攻門

曲奇餅 閂堅個盖

夜媽媽早D訓啦
聽朝仲要番學

10c cashed

豬清光啦

好波

曲奇訓地戰術未

9.5b

屌你爆角

11c

咁都可以贏錢

最後正數$500都輸埋

1.5 入球細頂住

笑到肚痛

守住啊

唉 波馬全針 訓先

笑死

完

大力出奇蹟

一鋪蛇e+咩心態

Ft 1:1 10c

01ft 10c

今日全輸

屌 補咁耐又唔入 爆埋角呀仆街

上盤

睇住真係笑死

輕輕鬆鬆

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母5分鐘殺撚左我個9.5 仆街

上盤cashed

全黑蛇

Blocked

黃俊下場買乜

俊，我愛你

10.5s 瀨哂屎

上盤爭啲心臟病發

我屌你舒米高

屌你老母黃俊真係全針 唔該晒力頂丹麥

秘魯8號好波

終於煲到上盤

靠角球賺返1/1.5b同00波膽d錢

笑死 差D以為我個8.5大 會無左

miss 12m果個死左去唔該

俊，我都愛你

呢兩日跟實全黑同正花蛇執唔少

舒米高個種勁

你老味 個心跳到爆
和客 8.5b

成日都同路

Lm

仲驚過雙牙大戰

想食

LM

10.5b, 11.5b , 輸唒88

最尾9.5b幾賠？

我！

入球單雙 入球單雙 星期六 3 秘魯 (主) 對 丹麥 (客)
單 @ 1.90 $

主客和 主客和 星期六 3 秘魯 (主) 對 丹麥 (客)
客 @ 2.13 $

半場主客和 半場主客和 星期六 3 秘魯 (主) 對 丹麥 (客)
和 @ 1.87 $

好彩

全部食屎

黃俊真係勁到抽筋

想買2和b

又中角膽

lm

屌你老母 MISS乜撚野12碼啊 又學美欺呀 個球入左1.5大就開到啦仆街

唔係黃俊 秘魯已經贏左

十角膽真係中

隔離post買克羅上盤

我

心臟病買左9.5b 以為自己輸

好撚想喊 輸晒所有錢

克羅地亞100%

過關2x1 單麥x克羅地呀

+1

6月16日世界盃心水
法國9.5角細✅
法國2.5/3細❌
澳洲盤✅
法國第一球無入球❌
阿根廷盤❌
阿根廷9.5角細❌
阿根廷8.5角細❌
阿根廷第三球無入球✅
秘魯盤 ❌
秘魯半主❌
秘魯第一球(兩注)❌
秘魯第二球❌

真係隻腳已經踏出左一半 嚇撚死

12碼唔入 你老母

有冇人覺個球證好撚鳩

收皮啦仆街

灰了

黃俊下場買乜！

買左上盤既手足 死得未

爆曬角細

帶埋亞軍庭個個唔該

都係果句 半一上盤都係伏

屌足全場都輸

烏龜🍺
摩洛哥❌
西班牙 半和❌
法國❌
阿根廷❌
秘魯❌

份糧今日輸清 好想死

又冇贏冇輸，好在

又屈咩呀！

咪係

有賭未為輸

俊仔

幾個月人工無哂

3:00買咩呀你
買你對家

一9樣

4大聯賽先買大d啦 e d波平注好啦

實力高一班 都可以入唔到

要沙糖果款 thx

借錢翻身啦

9.5b 好感動 補時連刷兩角

屌佢老母下半出黎停半粒鍾， 輸撚死人

大注唔中呢場平注返又好彩贏
手足記得真係唔好all in

World cup第一次綠字

拎份糧黎賭

今日好旺，俾水你 3點下盤

牙俊心水你都唔識

穩如狗

明明買丹麥上盤 睇成場波感覺自己買左下盤咁 CLS

克羅地亞生性 唔好逼害強b

半一上盤比狗屌
尼日利亞盤

克羅地亞又有疤 但又好想要

個求證想點呀 係咁幫秘魯仔

場場角細仲得了

有時都會例外既

黃俊要下盤

嬲

收到 全力買對家

ok

明明秘魯好多球 應該入嘅啵

法國阿根廷秘魯 屌你老母食屎

巴打勁喎

克羅地亞 要了

嚇到我鼻哥窿都冇肉，特別係球12m

唉 屌 又輸哂
飯都無得食了

唔係十二碼唔入 個籠救左必入 一定輸

Ok skip

奉勸各位巴打真係唔好玩咁大 除非你好有米
Everything is possible

巴打應該真係心跳200

黃俊，我愛死你！

好彩未買

your name

俾美斯搞到我輸左9k，allin追

全銀布食屎 屌你老母

6月16日世界盃心水
法國9.5角細✅
法國2.5/3細❌
澳洲盤✅
法國第一球無入球❌
阿根廷盤❌
阿根廷9.5角細❌
阿根廷8.5角細❌
阿根廷第三球無入球✅
秘魯盤 ❌
秘魯半主❌
秘魯第一球(兩注)❌
秘魯第二球❌
尼日利亞盤
尼日利亞半和

睡覺了 明天上班
剛剛被秘魯激到無晒睡意。。

All black巴真係好旺

日日奶幾千

屌你老母食屎

克羅地亞2.5大，有冇同路

仲諗住問你半一上盤點睇

俊，晚安

秘魯咁撚樣都輸得 屌你老母食屎狗

祝巴打長買長中

有呀 上次半0全3 今次要撐克羅

加油 俊仔

屌你老母 先針法國半大 再針阿根廷半主 最後針埋丹麥1.5大 聽日借財仔了

真係垃圾隊來

今日全日客

大波大角俾狗買

晚安牙強

球球十二碼都唔入 求其寫個地步都入啦

夠有皇+馬體啦

又話無工返

人生太短 出手要更大

買左秘魯sad撚到

克羅地亞 大船?

返ＰＴ呀 正職禮拜日邊用上班
正職仲有大半個月返

疤d人好撚累事牙清

尼日尼亞好似好多角， 呢場又唔知佢點撚踢

hi

法國 阿根廷 兩艘大船 死唔少人
自己都係受害者

2隻燈狗

人生太短 馬會先羊在起跑線

無撚講啲垃圾啦屌你老母

唉

美巴 係 美斯巴？

廠已爆 求心靈慰藉

唔跟實俊仔咁on9既事 原來有人會做

美巴今日有冇輸左50k

今日小勝3k

求帶路

狗會戶口轉錢上限幾多？

贏少少轉返走d，怕忍唔到手

係咪50000？

佢係咪講緊真美斯

佢地低Ｂ，不用理
我常常都被佢地罵

輸感情注姐美巴

應該係美屎先啱，唔係講巴打

又話瞓

係

可以7位數都得
你自己set嫁

克羅2.5大 + 角大 算

克羅地亞盤

強強見到佢地罵俊b 心痛死了。

對咗

今日係你到輸左2k ah

講唔清楚，唔好意思

輸左幾皮姐
好快搵返

美斯都有比人屌既一日 要割蓆了

足球上帝

我都係靠日假頂住
今日世盃全針

美斯個腳真係搞唔掂 半格都收唔返

妮坦buy what

2.5大

5好再提了

烏龜🍺
摩洛哥❌
西班牙 半和❌
法國❌
阿根廷❌
秘魯❌
尼日

丹麥打後上盤反底 要上船就快

美斯踢乜9

進攻技術要求高過防守， 所以隊隊都守

2禾B 首名入球 揮手區

燈死埋d大波

我對唔住大家

幫你打定❌

休息下啦

買尼日盤既話不如直接+1好過

垃圾TG狗係到DEL飛

有兩位加持 sick買了

唔關巴打事，係有個廢柴同你同名太似

Who

巴打24小時cam

針足全日 係丹麥先正數

等緊你條6串1

其實美巴eq真係好高 比著其他人開左拖

Want know

最後個場我都無眼睇

克羅地亞-1可以？

屌你

希望尼日利亞球王可以打救我

不了 -1和可以考慮

Iwobiiiiiiiiiii GOALLLLLLLL

唔該巴打，我研究下先

吾叢坤買乜

我買4重用你膽拖果d腳中晒

有無睇潘發生咩事失蹤左？

等埋佢再買就穩

今屆除咗C朗 未有人入過十二碼

主win

屌 俊仔逼害下盤

基沙文

法國對澳州？

Iwobi 被換出1.82

波po 而家係上盤定下盤大船

未知

咪係 果到兩粒啦

黃俊買完 我都要跳去上盤

好似各路燈神都要下盤

咪撚柒啦on9仔

多謝dodo 句全和望贏

有無人有睇到 返緊工咁岩睇唔到

烏龜🍺
摩洛哥❌
西班牙 半和❌
法國❌
阿根廷❌
秘魯❌
尼日盤
尼日半和

呢幾日戰續
沙特 輸
埃及 輸
法國 輸
伊朗 贏
阿根廷 輸
秘魯 輸

上盤啦...過緊關

坐

成日問自己 點解當初要賭
次次都話追返條數就唔賭 永遠都差少少追到
跟住輸返哂
唉

亂買特別項目仲有得贏下

我想挑戰五幻神

下場文迪蘇傑首入

成班撚屌輸打贏要
一沉百踩
美斯欠你地咩。
唔撚中又叫人美屎
又話人燈你地。
跟飛跟地咁撚貼
抵你地輸到仆街冚家剷

阿根廷同秘魯球十二碼入我都收錢

投票投票 經過咁多場開下盤既波之後 聽日巴西繼續上盤定係要下盤？
正評 上盤 負評 下盤

位唔是咁上的[ 得一兩個傻閪屌美斯 其他應該屌緊真美斯

收埋啦 假飛
睇大賭李家誠唔好

我明，上屆世盃冇左8皮半

拎最後飯錢allin 西乙大波x 格仔角大

邊到讓得起粒半

cfu出左咩 呃女朋友扮訓左唔敢禁入去睇

克羅

我覺得如果去到1k以內不如mon post等派算

克羅盤

克羅上盤

我講唔清楚令美斯巴打誤會,sorry

主

Thanks巴打

世界盃真係睇晒第一回合 先好買 全銀布玩嘢

贊成 做職乞好過去賭

大蛇對燈神 仲點買下盤 讓半一就半一啦屌

咁就唔好話好撚準
乜柒乜柒啦 本身又唔係準 又要del 飛
垃圾信徒亂咁吹奏
輸到你地爆廠呀

4. 克羅 -0.5/-1 1.91 320

唉 宜家飯錢都無埋

睇唔透美巴 講真你以前咁準 而家就算唔中都唔應該屌

但你刪record顯得你人品唔得囉

cfu 美巴 同路
想轟大少少添

全黑巴今場唔買？

唔好貪 巴打

星星輸好多

有冇人同路？

冇盤 不了

全黑巴今日搵夠要聽日，好似係

智巴 我就去ifc

放鬆唔好大注追數

R1 霸勝 WP❎ 跑左返馬房
R2 天賜寶 WP ✅✅
R7 良才 P ❎
R8 精明才子 P ❎
R9 諗都唔洗諗 ✅✅
R10 白鷺飛翔 WP ❎❎失蹤
潘真係令我好失望

3點有冇心水

睇完今日 聽日德國巴西唔想要

德國想要 巴西就...

2隻1.1p都冇

冇盤？

可能講緊西乙

睇好有p既馬佢鞭都唔鞭 佢條龍鞭係唔係要收山

想入青爐

我指世盃喎

無勇氣要格仔3.5b

兩日4 皮

-1盤都閪閪地
德國以往都係淘汰賽先黎料

克羅地亞大船

都督channel 個d正水定反水黎

星巴我永遠支持你

尼日利亞大船

最後一口
如果今場格仔盤都豬嘅話真。戒賭

好明顯啦下嘛

邊位冒打重注格仔？

巴

有啲人就係中意係到jer住晒 贏又jer輸又jer jerjer貢

睇岩主隊 但唔太穩

半一搏半輸全

所以唔買了 風險很大

食花生算

屌你反手gel大師

明白
咁我小注幫你試水溫

美巴 我仲好記得你前幾日贏左5:0@17 17萬個場

Hi 手足
Miss me?

小注支持美巴 最撚唔鍾意d人一沈百踩

幫大家贏錢 大家齊開心

克羅地亞呢場大家會買咩？

入球大 角球大 有無機？

青爐link
牙普
美斯
巫蛇
cfu
椒妹
強強
日清
黃俊
得蛇 搵唔到link
月巴
dodo
智慧齒
刀仔
雲加
燈仔

今晚都係skip

格仔凈係睇陣既話真係好撚勁下

加密啦

即場等大波

終極大蛇心水唔跟等輸：黃俊

美巴支持你

買格仔上盤不如買2/2.5 大....

thanks

痕哥仔世盃推介 （16/6）
1. 丹麥🇩🇰盤🤑🤑
2. 尼日利亞🇳🇬盤 （小注客勝）

3點直接等高水主win算

克羅地亞核動力航母

星星真有錢 同黃俊一樣無限資金

克羅地亞又超重飛

角大 機會大好多
友誼賽 2邊都係瘋狂刷角
單邊7-10

小星星頂住呀 抖陣啦 2日4萬又唔係閒錢

星蛇allin 飯錢經常成功

邊度搵到相關數據, 想睇下

7M數據

神的頻道 不入走寶

呢2日世界盃我都係咁針 好彩縮注冇咁傷

9.5角大

小星星其實做緊咩 點解有咁閒錢輸

世界盃勁難賭

重飛好正常呀

比列錫好刷得

友賽算啦
睇即場點踢再買...

有無手足撐2和b?

買50$讓主定讓和好 1516

買左9.5版10.5b 有冇同路呢

主贏唔洗煩

9.5b 10.5b

其實等即場主w高水啲先買唔係好過買盤？

跟全黑巴今場唔買，頭先丹麥嚇撚死

我
支持神

痕哥仔世盃推介 （16/6）
1. 丹麥🇩🇰盤🤑🤑
2. 尼日利亞🇳🇬盤 （另加小注客勝）

點解你要買讓主！

可以咁講 但有時秒入

我應該skip

琴日牙朗

手痕買左讓和 膽波膽1:0
平時無賭開 岩岩經過投注站心血來潮想買

好樣衰

摩迪歐聯咁fit 世界盃都可以

我無整張圖個size
交左功課就算

你GG啦
2禾B 實會入波

molamola 一腳踢走我個麥記早餐

Wakada forever!!!

買完等收錢

一陣開左波再買算

今場試下跟紅格玩ng先

自從冇左羅巴唔識買角

今屆世界盃12m暫時2:2 入2球射失2球

半大有無機

有冇見到all back巴打出咩

西乙入未

佢冇玩呢場

角大黨NEVER DIE 繼續角大

兩隊近三場夾埋平均角係11c 近十場都係11c

有無ching lol 好悶

低線d先入

yes

唔該 咁我都避 雖然眾燈要尼日。。。

半大係咪可以行定上天台

西乙半主已死。瞓先

華拉呢隊閪波又逼害！！！

客隊太廢攻唔到， 主隊lead 3 粒唔急入

5好貼我個青爐出來拉
勁廢的我

半場主, 希望番生

Hi

燈

世界盃唔好買盤
會輸清光

5想hi你

阿根廷1-1！

我廢到一D燈一D唔燈
都唔知點出好

唔好再講阿根廷

有無人有link?

第3球無入球！！！

當心水記錄

IH

企鵝 , acestream

單麥串左克羅 希望比我贏番少少

dllm 啱訓醒

珍系巧對吾住你牙

Sleep is for the weak

原來企鵝無世界杯

煩唔煩呀你

有冇人記得貧巴 仲有冇上黎

屌你老母

企鵝做乜冇世盃睇

又要開始叫唔好刷c了

冷靜啲 呢場會大角

西乙入未呀屌

唔俾播 上360啦

Thx

我地又同路了

有廣體

同路係好事定唔好事?

好事

有8.5 已經

你RIGHT

大家鳩下鳩下

角9.5大買得過? 2.2倍喎

做女人真係好

世盃心水
1. 俄佬3rd goal ✅
2. 鳥0.5/1 半大❌
3. 鳥1.5半大❌
4. 🐢盤 ✅半
5. 提子第2球❌
6. 提子 第3球✅
7. 西班牙第4球✅
8. \冰島[+1/+1.5]✅✅
9. 阿根廷第一球✅
10. 冰島第二球✅
11. 阿根廷第3球無入球✅
12. 克羅地亞 [-0.5/-1]

屌 原來我都中好多喎
點解我會輸緊錢

有冇人見到頭先8.5有2.07

on9 咁送角

下 無啦啦1c on99

係時候刷c

on9非洲佬

都督係正手定反手 已經睇唔邊

嬲呀入多手9.5s

不要再問了

點解我仲輸緊錢 想哭

你連贏咁多注都係細注同平注？

不要刷c

盤我無買 全部細注買
可能jump左2次盤

輕輕鬆鬆刷10c

刷刷刷

西乙開到半大表演奶西

改左名

世界杯開到9.5s 表演西奶我

似大波波

克羅地亞算對辦

睇下等唔等到1.5高水

西乙又jump

屌你老母又係冇c

今晚輸左阿根廷角就訓到依家

大家鳩射勿刷c

克羅地亞456對面未

好波 2c

2c

又有C

肯刷c體育會上身

克羅fg

主win呢家1.71 半一上盤比狗買

又有c 你老母

又無啦啦多個c

摩迪d長傳痴撚線

非洲佬係咪傻

34” 1-0

刷c啦屌 半場起碼比5個先啦屌

斬腳喂獅子 on9 刷咩c

38' 1-0

90' 5-5

再入多手9.5s

30” 0-1

主w 可唔可以升水

你個名有答案

輕鬆又輸 又0:0

克羅地亞應該小勝1球only

3c

3c 好野

無啦啦入左3手 jump 訓了

角大黨全面進場

尼日踢落唔差喎

屌 死nigga有c唔要

救角

唉 下盤 有無咁好讓啊？

唔撚買角就開大，買就差半格

熊本呢場要咩

大船克羅地亞 好似同你對左

屌 死仆街nigga救c

刷c者斷腳

DLLM 見佢9.5b @2嘅時候買先嚟刷多1角 reload

好撚嬲

刷刷刷刷刷刷刷刷刷

好撚嬲 點解追左3手

快撚啲瘋狂刷c

岩岩球c救撚左真係好嬲

唉 攻唔入

咁多角大手足 俾你地7c完

好嬲 刷第三c時 馬會接受左我投注

左刷刷右刷刷

世界盃究竟幾多場半和

場場

非洲佬

不如你改名做角球只買細

停哂c

屌 死nigga清落底線比角啦

有巴打用緊

主win就黎1.9 半一上盤

非洲大碌鳩 大大力清出去

諗緊買主win，1.5b，定9.5角大好

中場打邊爐呀繼續

買左半場主 又準備輸

唔得
主要入

C呀屌 去撚哂邊呀

4c

屌俾到落底未

是但啦 無角就OK deal

好波 比多1c唔該

又黎呢啲街場阿伯波

1-0

屌 要c唔要入波呀

Goal

456 唔該

入完波就屌你老母停c啦

屌 要入波唔要c呀

講完就入

日清準到

Goal!!!!!!!

麻煩456

Og is good

屌你老尾終於有望贏馬會一次

麻煩你入多d 停c

屌 咁都唔出底線比多球c 入撚大一

456 ok?

早左2分鐘

死nigga屌你老母咁都唔拎c

黃俊之力

我決定只出水了 屌 搵人中左派我

未等到高水主w高入

估計下半場得2-3c

唔刷角點入波

都話半場主勝

起身食個炒麵王 停住c先

克羅地亞停C間 pls

計邊個入

310係咪死左link

Og

og

唔係計卡拉馬歷咩？

C呀屌

唔係彈地入架咩？

比多1球c 我以後唔食肉

One more c plz

手足係咪外圍買4.5b 中場

唔該巴打

我個文迪蘇傑首入啊

屌你老母 死nigga

非洲佬清好d波la

澳門有半場玩

買左半主同大點都中

咁快gel

又救角

摩迪啲long pass 癡撚線

整度懷疑佢反手黎

死nigga自己唔撚要c 又救走對家個c 屌

想入無柒頭練心

365話etebo

10.5b

無人搶？？

到時你就係柒頭

係 直播話係og

信Fifa, og etebo

屌 食柒左屎呀

1001